我宣布 馬拉糕立於所有點心頂點之上！

緊次於清蒸比卡超

皮已正

馬拉糕 奶黃包 雞札 牛肚 芒果布甸多花奶

不能同意更多
次次飲茶必叫，其次係煎蝦米腸

cake with tea / coffe 不褸都正， 唔信試下馬拉粒糕送咖啡

燒賣蝦餃流沙奶黃包馬拉糕叉燒腸

馬拉榚鍾意食邊位定中間位先？

食過沙律長春卷未

唔係喎，係一大底榚切成一份份，有 d 人鍾意食近邊位位置，有 d 就鍾意食中間位，邊位就扁 d 但就實淨 d ，中間位就鬆 d 。

古法就係囉，普通既就垃撚圾

食糕點會食鋁落肚？食安中心去年5月至7月在市面抽取36種食品共309個樣本作研究，包括27個預先包裝及252個非預先包裝食物，發現市民常吃的即食海蜇、雞蛋仔、馬拉糕、蒸包、烘焙糕餅等，屬含鋁量偏高的食品。

他表示，過去在動物測試中，曾發現鋁攝取過量會影響動物的不同發育問題，對人類來說，有可能損害腎臟、發育組織、生殖能力、甚至令男性睪丸變小等，但未有証據支持鋁攝取過量與腦退化症有因果關係，也要視乎吸入鋁的份量。

喺舊式茶樓聽點心姨姨講，邊位先正

咪撚吹奏呀
第時真係變左頂點就仆街

咁真係仆街啦，頂點起碼30